##Analyzing product sentiment

Question:1 Out of the 11 words in selected_words, which one is most used in the reviews in the dataset?
ANSWER: GREAT


Question:2 Out of the 11 words in selected_words, which one is least used in the reviews in the dataset?
ANSWER: WOW


Question:3 Out of the 11 words in selected_words, which one got the most positive weight in the selected_words_model?
ANSWER: LOVE


Question:4 Out of the 11 words in selected_words, which one got the most negative weight in the selected_words_model?
ANSWER: HORRIBLE


Question 5: Which of the following ranges contains the accuracy of the selected_words_model on the test_data?
ANSWER: 0.841 to 0.871


Question:6 Which of the following ranges contains the accuracy of the sentiment_model in the IPython Notebook from lecture on the test_data?
ANSWER:(0.917) 0.901 to 0.931


Question:7 Which of the following ranges contains the accuracy of the majority class classifier, which simply predicts the majority class 
on the test_data?
ANSWER:(0.835) 0.811 to 0.843


Question:8 How do you compare the different learned models with the baseline approach where we are just predicting the majority class?
ANSWER: The model learned using all words performed much better then the other two. The other two approaches performed about the same.


Question:9 Which of the following ranges contains the ‘predicted_sentiment’ for the most positive review for ‘Baby Trend Diaper Champ’,
according to the sentiment_model from the IPython Notebook from lecture?
ANSWER:(0.99998195708534) 0.9 to 1.0


Question:10 Consider the most positive review for ‘Baby Trend Diaper Champ’ according to the sentiment_model from the IPython Notebook 
from lecture. Which of the following ranges contains the predicted_sentiment for this review, if we use the selected_words_model to 
analyze it?
ANSWER:0.7 to 0.8


Question:11 Why is the value of the predicted_sentiment for the most positive review found using the sentiment_model much more positive 
than the value predicted using the selected_words_model?
ANSWER: None of the selected word appered in the text of the review.
